奶共《中國通史》將「契丹」讀成「揭丹」？

「契丹」唔係讀「泄丹」咩？

呢度話「薛」係講姓氏

原來係咁

CCTVB 以前d 金庸劇搞到我亂晒